<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<torrents>
<torrent id="2142" registred_at="2005.04.08 06:51:36" size="5020938240">
 <title><![CDATA[Гражданин начальник / Сезон: 1 / Серии: 1-15 из 15 (Николай Досталь) [2001, драма, криминал, TVRip]]]></title>
 <torrent hash="658EDAB6AF0B424E62FEFEC0E39DBE2AC55B9AE3" tracker_id="1"/>
 <forum id="9"><![CDATA[Русские сериалы]]></forum>
 <content><![CDATA[[align=center][size=24]Гражданин начальник[/size][/align]
[hr]
[img=right]http://i6.imageban.ru/out/2013/09/16/9d0580b5844316fbb2cffd63050c64aa.png[/img]
[b]Год выпуска[/b]: 2001
[b]Производство[/b]: Кинокомпания "КиноМост" при участии киностудии "Скарабей-фильм"
[b]Жанр[/b]: драма, криминал
[b]Продолжительность[/b]: 15серий x~00:46:00 [color=gray](общая 10:56:57)[/color]
[b]Субтитры[/b]: отсутствуют
[hr]
[b]Режиссёр[/b]: Николай Досталь
[hr]
[b]В ролях[/b]:
Юрий Степанов — следователь прокуратуры Павел Николаевич Пафнутьев
Егор Бероев — Андрей
Надежда Маркина — мать Андрея
Дина Корзун — Лариса Лушникова
Александр Бавтриков — Николай Лушников (†)
Дмитрий Назаров — Аркадий Халандовский
Роман Мадянов — Анциферов
Валерий Афанасьев — Геннадий Борисович Колов, генерал, начальник милиции города
Виктор Супрун — Виталий Худолей, эксперт-криминалист
[hr]
[b]Описание[/b]:
[align=justify]Действие происходит в наше время: увлекательная криминальная интрига разворачивается в одном из крупных областных городов. В центре ее оказывается следователь прокуратуры Пафнутьев, вынужденный по роду службы столкнуться не только с преступными элементами города, но и со всем официальным городским руководством.

Чтобы победить организованную мощную структуру практически в одиночку, следователю приходится проявлять незаурядную смекалку и хитрость. Нередко прибегая к нестандартным методам.[/align]
[hr]
[b]Доп. информация[/b]: [url=http://www.kinopoisk.ru/film/95187/][b]Отзывы (КиноПоиск)[/b][/url] / [url=tracker.php?nm=Гражданин%20начальник%20(Николай%20Досталь)][b]Все раздачи сериала[/b][/url]
[url=http://webfile.ru/6675734][img]http://i2.imageban.ru/out/2013/02/28/27aabe6615d49994eb1b6c9ca78139a9.png[/img][/url][url=http://www.kinopoisk.ru/film/95187/][img]http://rating.kinopoisk.ru/95187.gif[/img][/url][url=http://imdb.snick.ru/movie/tt0277482][img]http://imdb.snick.ru/ratefor/02/tt0277482.png[/img][/url]
[hr]
[b]Качество[/b]: TVRip
[b]Формат[/b]: AVI
[b]Видео кодек[/b]: DivX
[b]Аудио кодек[/b]: MP3
[b]Видео[/b]: DivX 5, 720x544, 25.000 fps, 916 Kbps., Bits/(Pixel*Frame)  0.094
[b]Аудио[/b]: MP3, 44.1 KHz, 2 channels, 128 Kbps.
[hr]
[spoiler="В ролях (полный список)"]
Юрий Степанов — следователь прокуратуры Павел Николаевич Пафнутьев
Егор Бероев — Андрей
Надежда Маркина — мать Андрея
Дина Корзун — Лариса Лушникова
Александр Бавтриков — Николай Лушников (†)
Дмитрий Назаров — Аркадий Халандовский
Роман Мадянов — Анциферов
Валерий Афанасьев — Геннадий Борисович Колов, генерал, начальник милиции города
Виктор Супрун — Виталий Худолей, эксперт-криминалист
[hr]
Наталья Симакова — Вика
Владимир Зайцев — Голдобов (†)
Татьяна Масс — секретарша Голдобова
Максим Лагашкин — Олег Жехов (†)
Галина Стаханова — бабушка на лавочке возле подъезда, соседка Жехова
Иван Рыжиков — Саня Заварзин, бандит (†)
Алексей Шевченков — Махнач, бандит (†)
Максим Дрозд — Подгайцев, бандит (†)
Иван Моховиков — Фекляев, бандит (†)
Александр Вилькин — Александр Михайлович Сысцов, мэр
Владимир Толоконников — судмедэксперт
Дмитрий Брусникин — Степан Петрович Овсов, хирург, друг Пафнутьева
Яна Шивкова — Валя, медсестра
Вадим Александров — Николай Петрович, свидетель разбойного нападения (†)
Сергей Медведев — велосипедист
Сергей Баталов — метрдотель Роман
Максим Коновалов — Жора, официант
Сергей Серов — майор Шаланда
Геннадий Венгеров — Марат Байрамов (†)
Павел Поймалов — Джавад Байрамов, бандит (†)
Сахат Дурсунов — бандит (†)
Максим Литовченко
Лора Вингерт — Изольда Цибисова
Николай Тырин — понятой
Алексей Пушкин — Сергей Звенигородцев, «Зомби»
Агриппина Стеклова — Женя, жена Звенигородцева
Александр Робак — оперативник Гриша
Сергей Тарамаев — Вовчик Неклясов, бандит (†)
Илья Любимов — Ерхов (†)
Сергей Греков — Бильдин
Валентин Варецкий — Фердолевский (†)
Светлана Антонова — Наташа, секретарша Фердолевского
Анатолий Горячев — Семён Сергеевич, начальник службы безопасности Фердолевского
Наталья Винтилова — Маша, знакомая Коли-афганца, жертва грабителей (†)
Инна Выходцева — родственница Маши, жертва грабителей (†)
Вадим Гусев — родственник Маши, жертва грабителей (†)
Алексей Ошурков — капитан Лещёв, «Вобла», оборотень в погонах (†)
Тагир Рахимов — Михаил Рахимович Осадчий, "Рахимыч", бандит (†)
Владимир Вдовиченков — Коля-Афганец, бандит (†)
Егор Пазенко — Гена "Забой", бандит (†)
Дмитрий Швадченко — «Жесть», бандит (†)
Сергей Пинчук — «Валет», бандит (†)
Авангард Леонтьев — Илья Ильич Огородников, адвокат (†)
Виталий Абдулов — телохранитель.
[/spoiler]
[spoiler="Список серий (1й сезон)"]
[b]Первая серия[/b]
Убит Николай Лушников — личный шофёр криминального авторитета Голдобова, большого друга мэра города. Чтобы замять это дело, милицейские начальники поручает это дело «бестолковому следователю прокуратуры» простачку Павлу Пафнутьеву. Обаятельный Паша ещё не подозревает, что взялся за очень рискованное расследование.
[hr]
[b]Вторая серия[/b]
Паша Пафнутьев продолжает следствие по делу шофёра Лушникова. Между тем начинают происходить странные вещи: сначала из дела исчезают фотографии следов протекторов шин мотоцикла, на котором скрылись преступники, потом с балкона высотного дома падает и разбивается важный свидетель.
[hr]
[b]Третья серия[/b]
Следствие успешно продвигается. Все нити, связанные с убийством и «несчастными случаями» ведут в автосервис, обслуживающий машину Голдобова.
[hr]
[b]Четвёртая серия[/b]
Слишком настойчиво стал продвигаться в своём следствии «простачок» Пафнутьев. Несмотря на то, что он успел обнаружить и исполнителей, и заказчиков преступления, его отстраняют от следствия.
[hr]
[b]Пятая серия[/b]
После гибели в автокатастрофе авторитета Голдобова, Пашу Пафнутьева вновь привлекают к следствию. У него в руках оказываются очень важные документы, которые могут подпортить жизнь многим корруумпированным чиновникам, но Паша решает вступить с ними в борьбу чуть позже. Сочинив на бумаге невероятную историю, он закрывает дело об убийстве Лушникова и Голдобова. За лояльность властям города и своему милицейскому начальству Паша получает повышение по службе.
[hr]
[b]Шестая серия[/b]
Пафнутьев расследует новое дело — на дорогах завелась банда, промышляющая разбоем. Почерк бандитов напоминает ему о деле шестилетней давности, и Паша находит между ними связь. Из армии возвращается Андрей, который когда-то спас Пафнутьева. Паша предлагает ему работать у него водителем.
[hr]
[b]Седьмая серия[/b]
Пафнутьев активно продолжает дело о кровавом нападении на трейлер. Выясняется, что красавица Изольда работает в том самом мотеле, где незадолго до этого останавливались на ночлег дальнобойщики. В ресторане Павел и Андрей проводят задержание бандита Джавада, а Пафнутьеву предлагают подыскать себе новое место работы.
[hr]
[b]Восьмая серия[/b]
За неимением веских доказательств Джавада приходится отпустить. Оскорблённый своим арестом, авторитет подсылает к Паше двух бандитов, которые грозятся перерезать Павлу горло. Бандиты закрывают Пафнутьева в ванной. Но Павла спасают Андрей и Михаил Николаевич Козин.
[hr]
[b]Девятая серия[/b]
Павел Пафнутьев избитый, но живой, возвращается на службу. Он понимает, что настало время выкладывать козыри и играть ва-банк. Он обращается к прокурору, и вскоре его продажного начальника арестовывают за получение взятки в крупных размерах.
[hr]
[b]Десятая серия[/b]
Чтобы окончательно сломить всесильного Байрамова, Паша решает выступить с материалами, компрометирующими мэра.
[hr]
[b]Одиннадцатая серия[/b]
После выборов нового мэра в городе назревает настоящая война. Объявляется третья загадочная банда, недовольная результатами передела сфер влияния между двумя крупными авторитетами — Неклясовым и Фердолевским. Паша вступает в открытую борьбу с Неклясовым, когда отказывается освободить его помощника.
[hr]
[b]Двенадцатая серия[/b]
Неклясов устраняет главного свидетеля обвинения по своему делу, но вскоре и сам становится жертвой нападения неизвестных. Ему приходится исчезнуть из города. Пашу же интересует, кому понадобилась смерть банкира Фердолевского, убитого снайпером.
[hr]
[b]Тринадцатая серия[/b]
Бывший мэр, а ныне преуспевающий бизнесмен Сысцов просит Пафнутьева найти похитителей Неклясова. Начальник службы безопасности Фердолевского предлагает Павлу свою помощь.
[hr]
[b]Четырнадцатая серия[/b]
Милиция обнаруживает в своих рядах предателя — капитана Лещёва. У бандитов он проходил под кличкой «Вобла». Расследуя дело о зверском убийстве целой семьи, Паша Пафнутьев выясняет, что посредником при продаже их дома был адвокат Илья Огородников.
[hr]
[b]Пятнадцатая серия[/b]
По ходу расследования возникает всё больше загадок. Перебиты все члены новой банды. Кто против кого воюет? И кто за всем этим стоит? Единственный человек, знающий ответы на все вопросы, — это «гражданин начальник» — Паша Пафнутьев.
[/spoiler]
[spoiler="MediaInfo"][code]
General
Complete name                            : 1.avi
Format                                   : AVI
Format/Info                              : Audio Video Interleave
File size                                : 300 MiB
Duration                                 : 39mn 49s
Overall bit rate                         : 1 054 Kbps
Writing library                          : VirtualDub build 13720/release

Video
ID                                       : 0
Format                                   : MPEG-4 Visual
Format settings, BVOP                    : 1
Format settings, QPel                    : No
Format settings, GMC                     : No warppoints
Format settings, Matrix                  : Default (H.263)
Muxing mode                              : Packed bitstream
Codec ID                                 : DX50
Codec ID/Hint                            : DivX 5
Duration                                 : 39mn 49s
Bit rate                                 : 916 Kbps
Width                                    : 720 pixels
Height                                   : 544 pixels
Display aspect ratio                     : 4:3
Frame rate                               : 25.000 fps
Color space                              : YUV
Chroma subsampling                       : 4:2:0
Bit depth                                : 8 bits
Scan type                                : Progressive
Compression mode                         : Lossy
Bits/(Pixel*Frame)                       : 0.094
Stream size                              : 261 MiB (87%)
Writing library                          : DivX 5.1.1 (Maupiti) (UTC 2003-11-19)

Audio
ID                                       : 1
Format                                   : MPEG Audio
Format version                           : Version 1
Format profile                           : Layer 3
Mode                                     : Joint stereo
Mode extension                           : MS Stereo
Codec ID                                 : 55
Codec ID/Hint                            : MP3
Duration                                 : 39mn 49s
Bit rate mode                            : Constant
Bit rate                                 : 128 Kbps
Channel(s)                               : 2 channels
Sampling rate                            : 44.1 KHz
Compression mode                         : Lossy
Stream size                              : 36.5 MiB (12%)
Alignment                                : Split accross interleaves
Interleave, duration                     : 40 ms (1.00 video frame)
Interleave, preload duration             : 457 ms
[/code][/spoiler]
[spoiler="Скриншоты"][align=center]
[spoiler="Постеры (1го, 2го, 3го сезонов)"]
[img]http://i6.imageban.ru/out/2013/09/16/9d0580b5844316fbb2cffd63050c64aa.png[/img][img]http://i6.imageban.ru/out/2013/09/16/9b899b499f913d06fb1a1beaada56c66.png[/img][img]http://i6.imageban.ru/out/2013/09/16/9355198bfe1297f7f860a05590bb34ac.png[/img]
[/spoiler]
[URL=http://imageban.ru/show/2013/09/16/6791e7409702c99271e2d764be354c18/png][IMG]http://i6.imageban.ru/thumbs/2013.09.16/6791e7409702c99271e2d764be354c18.png[/IMG][/URL] [URL=http://imageban.ru/show/2013/09/16/75737f1af55cb56ee149e4352c5ee621/png][IMG]http://i6.imageban.ru/thumbs/2013.09.16/75737f1af55cb56ee149e4352c5ee621.png[/IMG][/URL] [URL=http://imageban.ru/show/2013/09/16/90fe18b24c21e70b46cc6a9f3bbd9ab0/png][IMG]http://i6.imageban.ru/thumbs/2013.09.16/90fe18b24c21e70b46cc6a9f3bbd9ab0.png[/IMG][/URL] [URL=http://imageban.ru/show/2013/09/16/b129876bdf0239034cb83363faaf3101/png][IMG]http://i6.imageban.ru/thumbs/2013.09.16/b129876bdf0239034cb83363faaf3101.png[/IMG][/URL]
[/align][/spoiler]
[/spoiler]

[/spoiler]]]></content>
</torrent>
<torrent id="2404" registred_at="2005.05.18 21:26:23" size="4411761404">
 <title><![CDATA[КОДЕКС ЧЕСТИ 2 (12 серий) DivX]]></title>
 <torrent hash="28F1A847ACA4926A16415E35E3B83467A4C627A1" tracker_id="1"/>
 <forum id="935"><![CDATA[Кодекс чести]]></forum>
 <content><![CDATA[" Кодекс чести - 2 (12 серий )
[img=right]http://i13.fastpic.ru/big/2010/1214/72/691cde8e3f8a9c10087144e51ca9eb72.png[/img]
О фильме: Фильм поставлен по мотивам серии романов А. Таманцева “Солдаты удачи”. Продолжение популярного боевика о приключениях группы отставных десантников-профессионалов под началом бывшего капитана спецназа Пастухова. На смену двум погибшим товарищам группа Пастухова получает пополнение и, как и прежде, вновь выполняет самые ответственные и рискованные задания. Новый двенадцатисерийный проект состоит из шести отдельных фильмов-дел, снятых в еще более динамичном стиле, и изобилует трюковыми съемками и эффектами, столь популярными среди любителей российских боевиков.

[url=tracker.php?f=9&amp;nm=%CA%EE%E4%E5%EA%F1+%F7%E5%F1%F2%E8]Все раздачи сериала[/url]]]></content>
</torrent>
<torrent id="2927" registred_at="2005.04.29 16:12:40" size="4660097">
 <title><![CDATA[Сборник Советских постеров в jpg.]]></title>
 <torrent hash="C153D133D31C57EEA7993A067D152B0D85C5F244" tracker_id="1"/>
 <forum id="848"><![CDATA[Картинки]]></forum>
 <content><![CDATA[[URL=http://img255.echo.cx/my.php?image=poster222dp.jpg][img]http://img255.echo.cx/img255/2162/poster222dp.th.jpg[/img][/URL] [URL=http://img99.echo.cx/my.php?image=poster308kw.jpg][img]http://img99.echo.cx/img99/2162/poster308kw.th.jpg[/img][/URL] [URL=http://img98.echo.cx/my.php?image=poster351ep.jpg][img]http://img98.echo.cx/img98/2554/poster351ep.th.jpg[/img][/URL]
[color=#6666CC]Данный сборник содержит 40 постеров времен правления И. В. Сталина.[/color]]]></content>
</torrent>
<torrent id="3546" registred_at="2005.05.09 19:16:16" size="624157307">
 <title><![CDATA[PROMT Expert 7 GIANT full-перевод больших объемов документации ( ENG, DEU, FRA, SPA &lt;-&gt; RUS; ITA -&gt; RUS ) [rar, RUS]]]></title>
 <torrent hash="936664FD603CE10E464A95D83BB5C3AB2B31557B" tracker_id="1"/>
 <forum id="1068"><![CDATA[Словари, переводчики]]></forum>
 <content><![CDATA[PROMT Expert  7 GIANT

[img]http://www.exet.ru/uploads/1122207885_promt_net_7_large.jpg[/img]

Профессиональный продукт для переводческих бюро и отделов локализации. Продукт предназначен для автоматизации процесса перевода больших объемов документации. В состав продукта входит комплект инструментов для извлечения терминологии и профессиональной работы с пользовательскими и специализированными словарями.

Направления перевода:

Английский &lt;-&gt; Русский,
 Немецкий &lt;-&gt; Русский,
Французский &lt;-&gt; Русский,
Испанский &lt;-&gt; Русский,
Итальянский -&gt; Русский

Цена:$ 799 :lol:  :wink:

В архиве: программа+серийные номера+кряк.

Кто не знает как ставить,пишите в личку.

Домашняя страница [url=http://www.promt.ru/][u]Здесь[/u][/url]

р.с. Раздача только днем,ночью компутер спит :)]]></content>
</torrent>
<torrent id="4372" registred_at="2005.05.20 18:48:44" size="54828551">
 <title><![CDATA[Секреты мастерства - Колисниченко Д.Н. - Linux-сервер своими руками [2002, PDF, RUS]]]></title>
 <torrent hash="5BF14E738E75D5EE5C7CE16E3F4F19F11822A6B3" tracker_id="1"/>
 <forum id="1424"><![CDATA[Mac OS; Linux, FreeBSD и прочие *NIX]]></forum>
 <content><![CDATA[[img=right]http://i26.fastpic.ru/big/2011/0726/7f/21f4e98942cfd10d4cbb3693bc2d367f.jpg[/img]
[size=24]Linux-сервер своими руками[/size]

[b]Год[/b]: 2002
[b]Автор[/b]: Колисниченко Д.Н.
[b]Жанр[/b]: Практическое пособие
[b]Издательство[/b]: СПб, Наука и техника
[b]Серия[/b]: Секреты мастерства
[b]Формат[/b]: PDF
[b]Качество [/b]: Отсканированные страницы
[b]Язык[/b]:Русский
[b]Количество страниц[/b]: 578
[b]ISBN[/b]: 5-94387-063-6

[b]Описание[/b]: В книге подробно рассмотрены настройки сетевых сервисов, позволяющих создать сервер требуемой конфигурации и функциональности на основе ОС Linux. Вы сможете настроить сервер любого типа: от сервера локальной сети до Интернет-сервера и сервера удаленного доступа. Детально описано администрирование Linux.

Изложение материала построено на основе дистрибутивов Red Hat и Mandrake. Много уникальной информации: запуск Windows-игр под Linux и создание Linux-сервера для игрового зала, настройка антивирусов Dr. Web и AVP под Linux, программа учета трафика MRTG, система защиты и обнаружения атак LIDS, а также многое другое. Особое внимание уделено безопасности Linux-серверов. Достаточно подробно описана сама ОС Linux и приведен, справочник ее команд. Прочитав книгу, вы станете обладателями знаний по настройке и компилированию ядра, созданию собственных rpm-пакетов, командному интерпретатору bash, использованию массивов RAID. Вы узнаете внутренний мир Linux. Книга подойдет как для профессиональных, так и для начинающих администраторов, поскольку изложение материала начинается с установки ОС Linux, а в первой главе дано описание основных сетевых технологий и протоколов (Курс Молодого Администратора).

Все приведенные в книге листинги проверены на практике и размещены на прилагаемом CD. Помимо этого на нем содержится много справочной информации (HOWTO, RFC), a также статей, посвященных Linux. Размещен богатый набор вспомогательных утилит и программного обеспечения для сервера (Apache, MySQL, MRTG и др.).

[spoiler="Оглавление"]
Глава 1. Введение в LINUX
Глава 2. Установка системы
Глава 3. Учетные записи пользователей
Глава 4. Файловая система Linux
Глава 5. Процессы
Глава 6. Русификация Linux
Глава 7. Настройка сети
Глава 8. Конфигурирование сервера
Глава 9. Протокол Server Message Block (SMB)
Глава 10. Служба имен — DNS
Глава 11. Настройка FTP
Глава 12. Сервер Apache
Глава 13. Почтовый сервер
Глава 14. Бастионы
Глава 15. Прокси-сервер SQUID
Глава 16. Установка MySQL
Глава 17. Практические примеры. Обратный звонок
Глава 18. Компилирование ядра
Глава 19. Полезные команды и программы. Создание RPM-пакетов
Глава 20. Графический интерфейс пользователя. Система X Window
Глава 21. Linux в игровом зале
Глава 11. Антивирусная защита
Глава 23. Прочие возможности
Глава 24. Вместо заключения
Приложения[/spoiler]
[spoiler="Примеры страниц"]
[URL=http://fastpic.ru/view/25/2011/0726/ed86a894be138bac67546e3e0580967d.jpg.html][IMG]http://i25.fastpic.ru/thumb/2011/0726/7d/ed86a894be138bac67546e3e0580967d.jpeg[/IMG][/URL] [URL=http://fastpic.ru/view/25/2011/0726/d42664eb2c8fc74dcfef6876ad243584.jpg.html][IMG]http://i25.fastpic.ru/thumb/2011/0726/84/d42664eb2c8fc74dcfef6876ad243584.jpeg[/IMG][/URL]
[/spoiler]

[color=gray][i]Дооформил [b]B62[/b][/i][/color]]]></content>
</torrent>
<torrent id="4423" registred_at="2005.05.21 15:47:57" size="9889239">
 <title><![CDATA[Steganos Internet Anonym Pro v7.1.6]]></title>
 <torrent hash="27DC1DEC8C500FC872C9B0F681C19C9F8FF854E8" tracker_id="1"/>
 <forum id="1066"><![CDATA[Программы для интернет и сетей]]></forum>
 <content><![CDATA[[color=purple]Steganos Internet Anonym_Pro v7.1.6[/color]

[img]http://www.dqd.ru/news/data/upimages/sia7enpack.gif[/img]

Программа для анонимного серфинга в Интернете - заменяет реальный IP-адрес на IP-адрес одного из анонимных прокси-серверов, причем умеет регулярно автоматически переключаться с одного прокси на другой (хоть каждую секунду). Кроме этого, программа имеет модуль гаранированно невосстанавимого удаления с жесткого диска одним нажатием на кнопку не только всех следов пребывания в Интернете, но и вообще любых файлов, а также средства для блокирования всплывающей рекламы и ActiveX иjava-script.

[url=http://www.steganos.com/?product=SIAPRO7&amp;language=en&amp;layout=default]Информация[/url]
[color=blue]Таблетка от жадности[/color] внутри.
Скачал - поддержи раздачу, дай сиду возможность раздавать следующий файл!]]></content>
</torrent>
<torrent id="4851" registred_at="2005.05.28 12:40:30" size="95416971">
 <title><![CDATA[Виртуальный Стилист 5.0 - Virtual Hairstyle 5.0 - ISO]]></title>
 <torrent hash="396FE11DC45CE291F48EB992D83087673983FDF3" tracker_id="1"/>
 <forum id="1060"><![CDATA[Всё для дома: кройка, шитьё, кулинария]]></forum>
 <content><![CDATA[[b][size=18][color=blue]Виртуальный Стилист 5.0

Virtual Hairstyle 5.0[/color][/size]

ISO -  266 MB (279 398 400 bytes)
в 7-zip - 90,9 MB (95 413 481 bytes)[/b]

http://www.nd.ru/prod.asp?razd=descr&amp;prod_id={6B9467C5-0113-4C00-840A-1B816E5065F7}

http://www.maus-soft.com/ppro/hair/index.shtml

[img]http://img193.echo.cx/img193/3669/200505271836398ou.jpg[/img]

Личный визажист и парикмахер "Виртуальный стилист" позволит без риска для внешности найти лучший способ сгладить недостатки и подчеркнуть выигрышные стороны внешности.

Эта программа - лучший советчик в разработке индивидуального стиля, создания прически, подборе макияжа и украшений. В обширном каталоге программы представлены женские и мужские прически, элементы макияжа и аксессуары. Программа позволяет экспериментировать с новыми техниками нанесения макияжа и средствами декоративной косметики.

Оформление программы максимально приближено к системе Microsoft Office. Интуитивный интерфейс делает работу над проектом простой и удобной, а широкие возможности редактирования изображений позволяют максимально приблизиться к желаемому результату.

Программа будет полезна для профессиональных парикмахеров и стилистов, а также всех, кто стремится хорошо выглядеть.

Виртуальный стилист предлагает Вам промоделировать возможные изменения Вашей внешности.
Виртуальный стилист использует для своей работы полученный при помощи сканера или другого цифрового устройства портрет для того, чтобы помочь Вам промоделировать Ваш внешний вид с новой прической, цветом волос, макияжем, аксессуарами.

[b]Общее описание возможностей Виртуального стилиста:[/b]
• Наличие причесок для коротких, средних и длинных волос как для мужчин, так и для женщин
• Управление слоями, изменение размеров элементов, размещенных на них
Группировка слоев
• Изменение готовых визуальных свойств элементов (рисование, удаление, рассеивание, комбинирование цветов для одного элемента (мелирование))
• Управление цветами (RGB, контрастность, яркость, тон, насыщенность, прозрачность)
• Пользовательские палитры

[b]Возможности макияжа:[/b]
• Помады, тени, румяна и прочее
• Возможность использования декоративных контактных линз для изменения цвета глаз

[b]Аксессуары:[/b]
• Большое количество аксессуаров, в том числе – бижутерия, серьги, заколки и пр.

[b]Особенности программы:[/b]
• Широкие возможности моделирования стиля
• Более 1 200 моделей женских причесок
• Более 850 вариантов аксессуаров
• Более 150 элементов макияжа
• Широкие возможности редактирования

[b]Другие возможности:[/b]
• Импорт из файлов и TWAIN-совместимых устройств
• Сохранение, экспорт, импорт и печать проектов
• Автоматическое размещение элементов по слоям
• Возможность создания новых элементов
• Поддержка скинов для программы
• Проигрывание mp3 файлов из пользовательского списка]]></content>
</torrent>
<torrent id="4933" registred_at="2005.05.29 05:15:47" size="790411627">
 <title><![CDATA[PROMT Expert 7 GIANT 1-2 CD включая всe СЛОВАРИ ( ENG, DEU, FRA &lt;-&gt; RUS ) 98/Me/NT4/2000/XP [mdf.7z, iso.7z, RUS]]]></title>
 <torrent hash="B73EA188D9AA2F740295C8074A7A7C59014255D4" tracker_id="1"/>
 <forum id="1068"><![CDATA[Словари, переводчики]]></forum>
 <content><![CDATA[[b][color=Blue][size=18]PROMT Expert 7 GIANT 1-2 CD включая всe СЛОВАРИ[/size][/color]

1,36 GB (1 464 660 959 bytes)

Всё сжато в формат 7-zip = 753 MB (790 411 041 bytes)

[color=Blue][size=18]CD 01[/size][/color] - CD_01_ISO_Install_PROMT.Expert.7.0.Giant[/b]

http://img68.echo.cx/img68/8118/cd01isoinstallpromtexpert70gia.gif
[img]http://img68.echo.cx/img68/8118/cd01isoinstallpromtexpert70gia.gif[/img]
PROMT Expert 7.0

PROMT Expert 7.0 - профессиональная версия системы перевода текстов. Для переводческих бюро и отделов локализации.
Продукт предназначен для автоматизации процесса перевода больших объемов документации. В состав продукта также
входит комплект инструментов для извлечения терминологии и профессиональной работы с пользовательскими и специализированными словарями.
Продукт интегрируется с системой TM TRADOS®.
Что нового в PROMT Expert 7.0*
Новые лингвистические алгоритмы;
Многоразмерная архитектура словарей;
Встроенная OCR-система для перевода графических файлов;
Интеграция функций перевода в приложения Microsoft Office System 2003 (Word®, Excel®, Outlook®, PowerPoint®, FrontPage®);
Удобный интерфейс в стиле Microsoft Office 2003;
Возможность перевода XML-документов по заданным правилам перевода.
*Предыдущая версия называлась PROMT XT Professional.

Направления перевода:
Английский-Русский, Русский-Английский
Немецкий-Русский, Русский-Немецкий
Французский-Русский, Русский-Французский
Испанский-Русский, Русский-Испанский
Итальянский-Русский.
Основные преимущества
Высокое качество перевода. В продукте PROMT Expert 7.0 используется технология автоматизированного перевода с улучшенными
лингвистическими алгоритмами и многоразмерная архитектура словарей (www.promt.ru/multidimensional) могут автоматизировать
переводческие процессы путем создания технологической цепочки на основе системы машинного перевода и TM TRADOS®.

Управление терминологией.
PROMT Expert 7.0 включает специальные средства выбора, контроля и управления терминологий.

Расширенные возможности настройки.
Профессиональный набор опций по настройке словарей и качества перевода системы обеспечивает
 высокую производительность при работе с системой.

Основные возможности системы перевода:
Базовые возможности продукта PROMT Expert 7.0 совпадают с возможностями PROMT Professional 7.0.
Ниже перечислены только дополнительные возможности PROMT Expert 7.0, предназначенные для профессионального использования:

Расширенные возможности управления словарями:
сравнение словарей;
получение полной информации о словаре (количество слов, оборотов, размер словаря и т.п.);
слияние словарей;
формирование дистрибутивов словарей для дальнейшего распространения.
Пополнение и редактирование словарей в режиме "эксперт"
Извлечение терминологии ("terminology mining"). В комплект поставки системы входит программа PROMT Terminology Manager для извлечения
и управления терминологией. Широкие возможности настройки (управление алгоритмами сбора терминов, различные режимы отображения
сформированного списка). PROMT Terminology Manager интегрирован с системой машинного перевода, а также с системами класса
Translation Memory, что позволяет осуществлять поиск как в базах данных Translation Memory так и в специализированных и пользовательских
словарях системы, получать автоматизированный перевод выделенных терминологических кандидатов, а также пополнять словари PROMT
непосредственно из PROMT Terminology Manager.
Интеграция с системой Translation Memory (TM) TRADOS. Интеграция обеспечивает возможность передачи непереведенных сегментов из
системы TM TRADOS в систему PROMT для перевода, а также возврат переведенных сегментов обратно в TRADOS с сохранением форматирования.
Интеграция системы машинного перевода PROMT и системы Translation Memory TRADOS осуществляется с помощью программы-интерфейса
PROMT for TRADOS (P4T).

Профессионалы рекомендуют PROMT
"PROMT Expert - наиболее профессиональный пакет систем машинного перевода по сравнению с остальными конкурирующими продуктами."
MultiLingual Computing &amp; TechnologyАпрель 2004

"PROMT Expert представляет собой программу для профессиональных переводчиков. Система имеет дружелюбный интерфейс и предоставляет
целый ряд важных опций для профессиональной работы."
Localisation Focus Январь 2004

Системные требования:
IBM PC-совместимый компьютер с процессором Pentium 166 или выше;
64 Мбайт оперативной памяти;
315 Мбайт на жестком диске (485 Мбайт для Giant);
видеоадаптер SVGA или лучшего разрешения;
устройство для чтения компакт-дисков CD-ROM;
"мышь" или совместимое устройство;

операционная система(*)
Microsoft Windows XP Professional,
Windows XP Home Edition,
Windows 2000 Professional,
Windows NT Workstation 4.0 с пакетом обновления 5 (SP5) или выше,
Windows 98,
Windows Me;
(*) с поддержкой русского языка и русской кодовой страницей по умолчанию (региональные установки).
Microsoft Internet Explorer 5.x или выше.

[b][color=Blue][size=18]CD 02[/size][/color] - CD_02_ISO_Dictionary.Collection_-_DicPR7GT.iso

(Dictionary.Collection.GIANT.7.0.for.PROMT.7.0.Expert.ISO-X-Normal)[/b]

http://img68.echo.cx/img68/7624/cd02isodictionarycollectiongia.gif
[img]http://img68.echo.cx/img68/7624/cd02isodictionarycollectiongia.gif[/img][/CENTER]
Dictionary.Collection.GIANT.7.0.for.PROMT.7.0.Expert.ISO-X-Normal
Оригинал этого релиза был разархивирован и образ ISO сжат 7-zip.

Коллекция словарей "ГИГАНТ" 7.0 для PROMT 7.0 Expert

Стоимость: $450

Коллекция содержит все специализированные словари компании ПРОМТ,
которые могут быть подключены к системе  PROMT Expert 7.0

Направления перевода:
Английский &lt;-&gt; Русский, Немецкий &lt;-&gt; Русский, Французский &lt;-&gt; Русский

Описание: http://www.e-promt.ru/catalog.asp?lang=ru&amp;id=178&amp;mode=full

Установка:
1. Записываем на болванку или монтируем как виртуальный диск.
2. Запускаем "Инсталляция словарей и шаблонов тематик" из меню "ПУСК"
(такая иконка появляется при установке PROMT 7.0 Expert)
3. Используем серийники:
(внимательно читаем ниже по теме - Carbofos)
4. Выбираем нужные словари и инсталляем :)

Успехов!

[b][color=Blue][size=18]Все файлы, которые лежат на .torrent[/size][/color][/b]

http://img68.echo.cx/img68/9643/promtexpert7giantcd12iso5ho.gif

[img]http://img68.echo.cx/img68/9643/promtexpert7giantcd12iso5ho.gif[/img]

Формат архива [b]7-zip[/b] открывается [b]WinRAR[/b]-ом

Описание, как записать образ приложены в торренте.

Даный образ скачало более 12 000 человек и всё работает.

ВАЖНО!
У кого в OS есть файл [b]kruvueruki.sys[/b] - образ не работает.]]></content>
</torrent>
</torrents>
